［婆媳問題？］點樣對付屋企既死港女？

是咁的 我有時會去男友家住
咁佢屋企得佢呀哥 仲有佢條女
佢條女正宗死港女黎既 大聲講大聲笑 成撚日嘈住我地訓教
我同我條仔反映 佢就話始終你呀嫂黎 忍下啦
但當佢地訓緊教 我用正常聲量講野（唔會嘈到人）
我條仔就會叫我用氣聲講野

條女成日落撚完妝 啲化妝綿就咁放係到又唔扔
我條仔幫佢扔埋
佢條女又成日係我地房偷野 又唔放返好
我條仔仲要幫住晒話 啲野係佢拎出黎

最撚離譜個次
我同男朋友去日本
條女叫我地幫佢買對鞋返黎
對鞋明明香港都有仲要平啲
結果令我地趕唔上班機返黎
我嬲到仆街
我條仔：唔好咁小氣啦

屌 係咪真係要為左一家人既名義
而我既感受就唔洗理呀
好想趕走條死港女呀

溝埋阿哥

你條仔9成對阿嫂有意思

你知唔知咩叫婆媳問題
咩係婆
咩係媳

關你撚事咩 係佢老母眼中 ， 你兩個臭西港女無分別 ！未撚娶你 就去人屋企過夜，仲好意思話人 明明自己都寄人籬下，以為自己係間屋主人咩

你係活港女？

樓主你角色係佢奶奶?

同埋你上去訓， 你條仔都完全唔想理你 講野都唔超過十句， 唔知你去黎做乜
真正免費雞！ 所以收收嗲

你諗下點樣對付你自己啦

做雞仲咁多要求

你確定係呀嫂？

屋主都未出聲

笑撚死 樓主有冇50?

TOPIC 仲話要對付屋企既死港女

係你屋企咩?
你同佢大家都係咁高咁大咋, 憑咩趕走人

你自己咪港女

#1
情像乳點
2 個月前
諗住一齊住可以見多啲
但點知對方都係掛住睇電視 毫無交流
放工返黎都係想同你傾下計啫
點知十句都唔知有冇
就連訓教個下都冇同我講過野
好唔開心好失望

秒殺，唔記得咗樓主未過門，都唔知嘈咩

人地屋企既事
你憑咩趕人走

婆熄問題

姐係個女係您未來奶奶
咁果條女姐係妳條仔老母
但睇年紀應該係後母，而佢男朋友姐係妳未來老爺又係妳男朋友丫哥，睇年紀應該係後父
所以應該係原老母死左，再娶左現在果個女人做後母，再夾計搞死老豆，再嫁翻比妳男朋友丫哥

所以話晒自己老母先忍氣吞聲

佢哋兩兄弟共用一條女
樓主係多出嚟阻住人嗰個

「我嬲到仆街」呢句好似啲乜乜page個結尾

唔好一齊住好似好d

樓主有陣濃濃既 MK 味